打機LIST 求評 14K-15K

打機LIST 求評

Windows -
Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM)
$999

CPU-
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2830

主機板-
ASUS TUF Z370-PLUS GAMING
$1370

顯示卡-
ASUS Cerberus GeForce® GTX 1070 Ti Advanced Edition 8GB GDDR5
$4850 SALES

RAM-
KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz
$690 SALES

KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz
$690 SALES

火牛-
Cooler Master V Series V650 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
$780

HDD-
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD
$320

SSD-
Plextor M8VG Series 256GB TLC M.2 SSD
$690

機箱-
Cooler Master MasterBox Lite 5 RGB ATX
$638

散熱-
Cooler Master MasterLiquid ML120L RGB
$488

服務:
產品: $14345
砌機: $80
總額: $14425

隻牛上７５０Ｗ＋好Ｄ

windows可牌去psngame買

Window上taobao啦

lm都想買機

難得人哋支持原裝正版就咪教壞人啦

8700k無1080ti都哂料
8600+1080仲抵玩

之後再換1170

分別大唔大

正版粉

係咪可以去堆填

圖都唔識貼

sorry 大佬

總數 港幣$ 13,155.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 港幣$ 530.00
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W 港幣$ 710.00
Phanteks Enthoo Evolv Tempered Glass Windows ATX— Galaxy Silver 港幣$ 1,500.00
Samsung PM961 Polaris 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 港幣$ 1,485.00
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler 港幣$ 320.00
Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5 港幣$ 1,830.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 港幣$ 1,540.00
Gigabyte Z370 AORUS Gaming 5 港幣$ 2,050.00
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K 港幣$ 3,110.00

是咪應該砍掉重練

計PSU W數既網

650W都有餘啦

睇佢個散熱器應該都唔會點超粒8700k

唔用啲濕鳩rgb 升1080ti好過啦

佢得機箱同散熱器係RGB架喎

個散熱器仲要係平野黎

零售版，非oem

賣唔賣？

絲打推唔推EVGA 650W既火牛

我都係平時打下pubg fifa咁
應該唔洗點超

點解要換，加RAM換Display card打機都仲夠做

粒cpu 推唔推到

i7都推唔到9成人都唔駛打機啦
再講打機8成都係睇Display card

咁洗唔洗加散熱
換咩顯示卡好
平時部機好似開左暖爐咁
唔該師兄 比比建議

換個塔散，Cryorig H7唔錯，換個通風好的機箱
加8GB RAM，display card如果1080P換1060/1070大部分game都夠玩

無留意開EVGA 不過火牛係睇型號 OEM 多過睇牌子

我覺得EVGA牛係香港價錢偏貴
一係就十年保Cosair RM，或者Cooler Master V都ok

用8700k，超頻，唔用1080Ti都浪費
但你超頻，個cpu cooler就一定唔夠力
650W 係 8700k + 1080 Ti都夠做嘅，唔用Sli都無必要用750W, CM V650係頂級牛。EVGA 香港買偏貴，而且代理唔太好。
你用1070，不如換8400加1080，抵玩好多
或者等Ryzen 第二代cpu，可以慳2000蚊。落50% budget 喺gpu係打機pc嘅基本嘢

呢隻 睇網絡都係推G3/ 階D
睇中央田無EVGA 法奧就有齊不過愈高階愈貴到HIHI
絲打都推海盜咁我都係搵返中央砌算

Cooler Master V650都非常好

好耐冇追電腦野 原來而家15k都砌唔到1080ti

RAM 同Display Card 價錢升到火箭咁

都唔知幾時先砌到機

早買早享受 遲買.....

遲買再貴多幾舊

最緊要係,都唔撚知幾時先肯出1180Ti俾我

砌咗部 8700k 1080 16gb ram, 13000左右 自己心急想打機. 如果一陣平幾舊就真係

幾舊就唔好忍

我都諗緊等唔等gtx11系列

係咪話七月出？

話係6月喎

巴打可唔可以share條list黎睇下

話就話6月,點撚知到時有冇貨

用緊650W G2
amazon買

巴打覺得點